14/9淘大受傷藍絲犯罪原來係未來黎嘅

淘大現場出現被送院嘅藍絲近日嘅睇病收據，其中一張竟然係後日16/9

一定係未來人

仲有保險claim form

大家幫手宣傳下

痴撚線

個醫生都有問題

推到俾保險公司睇到

嘩

Push

pish

寫定星期一

樊潔玲

間診所都係幫兇

唔知醫委會會唔會做嘢呢

推

老豆又要搵囡啦

push

等保險以後blacklist呢個醫生

咩保險公司
Btw
個醫生好快比人釘牌

推
一定唔只呢一間診所有做呢d野

醫委會唔做野
保險公司都會做野
睇下呃保險會有咩後果先

嘩咁都得

係咪可以向醫委員投訴，醫生違反守則，吊銷執照？

有冇高清大圖
想睇下條友diagnosis吹到幾大

唔知呃假咁簡單，過萬蚊都有，擺明呃claim錢

可以去邊度report

未來報告

直頭發過去

睇個醫生點死

笑撚死 推啦

有違專業喎

推上報先

去醫務委員會投訴啦

推推

屌 唔想炒車
但佢係講緊FOLLOW UP
姐係返去覆診

覆診寫定假紙
未必唔得
唔想炒車

偽做虛假文書 涉嫌呃保險

唔識點發

'

推, 未來人藍絲!
一定要問下這個"樊潔玲"醫生點解會簽張未來收據

唔得

係咪偽造虛假文書?

有銀碼
假紙同收據兩樣野黎
只係有時d hr懶先收據當假紙用

虛假文書

嘩偽造民書

邊可能未睇就寫定收據

推！！！

佢嗰個唔係假紙，係收據

收據喎！唔係假紙

嘩 呃公司定保險

間診所都PK了

睇邊間保險公司, 上網查查佢地客服email, 然後開個yahoo, 或 google戶口, 張所有資料影得清清楚楚, 發過去. 話有人呃保險.

屌你老母笑撚死

個醫生真係多得呢個豬閪客唔少

推撚爆佢

五大訴求 缺一不可 915銅鑼灣Shopping

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

告果間診所啦

推 推到釘撚左呢個醫生牌佢

發俾axa，份表係axa，我認得

痴撚線
唔怪得佢地咁疊馬，原來出埋未來人

一陣班警犬又當睇唔到話冇證據然後了事

告撚到佢仆街

影低個醫生名啦
大家可以唔洗去睇呢啲藍醫生

推
偽造虛假文宣

現場拎完錢再拎保險，真好賺

偽造文書

推到保險公司睇到

仲有唔好走甩個醫生 去醫委會投訴佢

告到佢釘牌

話要扮藍絲去搞破壞班人我屌曬你地老母

我地係做唔倒好似藍絲咁大肆破壞㗎
因為我地同佢地最大嘅分別係有良知

我地之所以可以行到今時今日係因為我地唔傷及無辜
扮對家唔係等於可以放棄我地原則㗎
人地商舖得罪你啲咩要去搞人呀

直接報上保障公司
佢地識做嫁啦

邊間保險公司

幫佢推一推

個醫生仆硬

呢個一定投訴得

哇

收錢證據

有冇高清大圖

tui

港大人做野啦

push 推到個醫生pk

虛假文書？

一見到警車, 即刻好似見到老豆咁跑上去

仆街啦

Cos

想繼續抗爭既唔該認清楚一件事

請大家花兩分鐘睇一睇，好重要，我唔想香港人再輸，輸埋就完場架喇

嘩屌！

保險同診所既野我地未必識。但收據應該睇完先出吧？唔係想互屌

告個醫生虛假文書啦

推比保監局啦

915

Pish

有冇巴絲曉寫信投訴

淘大live 現場討論

唔怪之得 咁多維穩費啦
用人地既錢

有咩email 可以send
一定幫手

不推不是人

推到洗地組入嚟幫手推

[行動post] 18區團練+自衛隊集中post (1)

915 東角道見
光復香港 時代革命
香港人！進擊！

間保險公司唔知會點諗
會唔會查返之前呢個醫生簽左既claim form
然後全部刑事/民事追討返佢

好大粒花生
不過都係追番正經post先

要推

黑警搞唔到者，醫生一定搞到，今次你仲唔仆街

點解藍絲永遠甩甩漏漏

點解可以咁on9

推到仆街為止

釘L死佢地

釘牌

推到保險公司唔受呢個醫生claim

推到個醫生比人停牌啦

絕對唔得

嘩寫未來日記，唔怪得咁好打啦

屌ar

有案例醫生亂開醫生紙
可以釘牌
如有懷疑可向醫委會秘書處投訴

今次AXA 做水魚，唔知仲有冇其他受害公司
你知啦 保險公司養咁多律師

醫生仆街啦

Pushhhhhh

樊醫生

psu

樊潔玲醫生

推爆個醫生

咁都得

醫生做假文件
查下個醫生係咩人

先告9個醫生

痴左線

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

一張單有$19800，保險公司見到會點？診所同病人合謀詐騙，偽造文書

醫生釘牌啦

岩呀,話唔定係啲藍絲保險佬幫手搞

醫生仆街了

[黑色5毛警告] 請停止所有分化/指責/失敗論post，敵人數量急劇增加！緊急

不分化，不割蓆

釘牌乞米啦

嘩，偽造不在場證據

我可以答你，絕對唔可以。病假都仲話有可能寫未來既，但收據就一定唔得！

利申：醫護界

死啦佢

做得好

推到佢訂醫生牌

push!!

Wow

間診所都係咁先

發你老母咩send 就send 啦 發發發

呃錢 唔係點過維穩費

unethical 都死撚得啦

邊間保險？推到保險公司做嘢

聽日會有大型打鬥
然後16/9睇醫生

On9帶埋出去

虛假文書

點做好? 報唔報警? 定係搵議員?

仆街醫畜
今鋪要釘你牌

Fan Kit Ling
算唔算專業失德？

虛假文件

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

拉撚埋個仆街醫生

AXA

推
垃圾醫生屌你老母

呢個醫生算唔算捏造虛假文件？係咪已經犯法？

哇，未來醫生紙，9月14號預言9月16號會受傷

繼續推 去醫委會投訴醫生 釘佢牌

Gg

核單feel重，推爆佢

哇未來人

屌你虛假文書
全部社會敗類嚟

個醫生叫咩名？睇唔清

嘩,未來人預知自己會受傷

醫生會割嗎？

推佢老母

61歲中醫師陳通，被指於2010年11月至2013年4月，分別向3名衞生署職員及11名香港賽馬會職員，發出合共652張假病假紙，早前承認14項虛假文書罪，今在粉嶺法院被判囚8個月。

認真，要報驚告虛假文書，如果罪成就會hearing看下駛唔駛釘牌。

但因為佢唔係出假的病假紙，所以未必可以直接告醫委會。E.g. 假設你懷疑有個醫生洗黑錢，醫委會都唔會幫你查。但係同病人權益有關，醫委會就受理。

有錯請指正。

搵人投訴個醫生啦

病假都唔可以寫未來，當日寫幾多日就幾多日，再要就再睇再當日寫

苦肉計

醫生

識玩緊係 send 比保險業工能組別個議員，即係陳健波
佢做唔做野都死

推到個醫生仆街

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推到釘牌

印左係最頂

此post不能沉

Dr Fan, Kit Ling 樊潔玲
Title:
Consultant (A&E)
Department:

100% correct

係咪可以向HKU 投訴

對手又扮錯

------

廢老搞事，開遮！

The Faith Medical Group
The Faith Medical Group

2320 0502
Shop 1, Ground Floor, Fu Tak House, Tai Wo Hau Estate, 15 Tai Wo Hau Road, Kwai Chung, New Territories

Tai Wo Hau Exit B
Tai Wo Hau Exit B

做完手術都出嚟打人，真係夠愛國

Follow up on back abscess (after care)

10/9/2019 receipt:
$10000 incision and drainage
$3000 OT fee
$3000 ???? (睇唔清楚)
$1800 dressing fee
$1000 medication
$1000 consultation
total $19800

啲收據話佢背脊生咗個癑瘡(back abscess)，都係感染導致嘅，正路係要開刀放走啲癑(incision and drainage)先會好返，收費我就唔清楚啦。

推上報

On撚9

犯錯

睇過

推！

星期一

推
藍絲搞事，開遮！

推到俾保險公司睇！

樊潔玲 醫生

假醫生紙好似喺虛假文書
呃保險喺咪刑事
等解答

同保險公司舉報

呃定保險先吹咩

推，大大力推

應該係麻醉費$3000

都唔會釘牌架啦，親政府就有無限特權，殺人都得

樊潔玲醫生係港大深圳醫院急診科主管!

Send 去保險公司

推到佢仆街

屌佢老母死藍屍死黑警，借我地偷呃拐騙

真係冇乜常識

屌 藍絲係咁助功

保險公司好小器家
唔好舉報

校長張翔（大陸人）
仲有沙皇同盧狗

我既意思係病假都仲可以今日睇寫未來既假，但收據就冇可能

要佢冚家鏟

一虛假文
等睇個醫生割席

虛假文書wo....推到手足做野

對醫生作出投訴
投訴表格
這連結會以新視窗打開。夾附的表格有助你作出投訴。你不一定須要使用這份表格作出投訴。 但若你使用這份表格，我們便可更快地處理你的投訴。

屌 呢單好笑

依個要推

報醫委員

其實巳經涉嫌觸犯刑事罪行
欺詐罪
偽造虛假文件

屌推阿仆街！

藍絲收錢做野
道德係咁上下高

推啦唔駛講
呢頭仲擔心緊對家個文宣點拆
轉頭就有料爆出黎反擊
呃保險可恥
呢d影響經濟既行動一定要遣責啦

開假醫生紙好大罪，唔知係個醫生犯案定係條友改文件？

係咪何妖啲私家雞嚟

唔係講笑，AXA呢兩個月批得嚴左好多，各位爸絲做野啦

似係，望望下個字幾似anesthetist

「網絡長城」阻礙慶祝國家成立日…

假醫生紙，呃保險
email比保險公司

915
1200 英國領事館
1430 銅鑼灣

呢d比保險公司知道死硬
已經唔係犯唔犯法問題
搵人forward比保險公司睇啦

唔好推啦，人地會無咗個牌架

咩病要每日麻醉care呀 睇過

神醫

推到仆街

一定要個醫生解釋係唔係佢簽

果張收據黎

你唔做埋個腦手術？

Sad左

推爆佢

push by p

梁天琦：懇請不要被仇恨支配自己

樊潔玲醫生係「香港大學深圳醫院」既急診科主管

即係以前梁粉盧寵茂有份搞個間野

OT$ 3000
麻醉又$3000？！咁好！！

平時麻醉費都係手術費3分1，真好揾

呃保險

915 要人

保險公司一講到錢, 好大機會會咁做

原來成班做場大龍鳳 黎呃錢

即係原本設俾人打嘅局

P牌招推

LM

保險公司變左水魚

有醫生印嫁，佢點都會上身

推呀

藍屍未來人

唔迫佢解釋件事一定會勺淡
唔通你旨意黑警查?

Cls推

推
醫生byebye

send哂俾全港所有保險公司
依個醫生會簽假單

法律能否制裁

留信有巴打出template

AXA claim form

可以收埋個醫生皮

真係局黎

推 又多粒彈藥

推到保證公司睇到

大力推

把相交傳媒先得，醫生操手好有問題

簡單啲講
係病假紙同收據開出日期唔可以date未來

告撚埋個醫生

去投訴過醫生啦大家識做

應該唔係麻醉care，係佢前排做手術放膿，所以要觀察傷口癒合進度 (after care)
請睇#304

AXA

保險業監管局

核爆到宇宙

俾蘋果啦 蘋果賣呢D好勁

香港大學深圳醫院急診科部門主管為樊潔玲醫生(M11180)

Receipt 黎架喎

又深鎮

呢單真係幾大鑊，大保險公司d律師唔係流既，醫生病人仲可能都吿得入，仲要比埋其他保險公司知，話唔定可以攞返之前賠落d錢

哇哇哇

嘩 嘩 嘩

推撚到仆街

係咪用呢個投訴 個醫生？

關門大吉

Diu

OT應該解book手術室嘅費用，手術費應該係10000

其實佢地會唔會係用呢樣嘢嚟claim遊行錢...

預約遇襲?

一齊去睇下E生啦

個醫生死撚硬

偽造文書，刑事罪
專業失德，釘牌

呢啲無藉口解釋，入硬

721 831

推爆佢啊屌

有冇範本可以跟。在下文筆唔好

推到個醫生釘牌

正

推丫

釘牌釘牌

光復醫療界

推 釘牌啦

條藍絲係咪公務員？

告到佢無長糧！

報料比蘋果，報埋上醫管局，釘個醫生牌，偽造虛假文書呃保險好大罪

推到佢PK

樊潔玲
Details:
投訴表格:
Email: mchk@dh.gov.hk

麻煩同返間保險公司講

串謀

推到保險公司 醫管局 全部都睇到！！！

好似係坐監詐騙罪

邊間保險 ? SEND 去佢公司度

推！
早有預謀！

偽造文書 係唔係刑事？

哩個要推

維穩費draw 1筆
保險又1 筆
好和味

應該冇違專業道德 因為唔係假紙係收據
但應該係假文書

呢個真係要推

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

個醫生有假醫生紙賣

紅底驚你地有牙咩

寫講東話就得架喇
用字用詞唔重要
最緊要是實質證據
好似在連登出 post 咁都得
不過唔好有粗口啦

有冇新聞有賣？
諗住draft嘢投訴 如果圖係新聞到出嚟可信性高啲

個醫生仆街啦

核彈

嘩！

輕輕一推

投訴到佢釘牌

絕對係

內容係咪一樣？
點解開咁多張既

叻仔

用保險費當維穩費

拿拿聲做野啦
等到星期一佢地有得兜呀

個個淨係識推，一百個都無一個會投訴

推到佢釘牌

勁， 原來一切都係已ＳＥＴ好既局

推！！！！

一係on9仔 一係老母生咗個on9仔

張claim form左睇右睇都係寫10號出院

每日睇？
會有呢種事？

行使虛假文書。

設左局

pushhhhh到條友釘牌為止

因為佢係話佢背脊有個膿瘡做咗手術放膿，要每日follow up洗傷口

dklm 當香港大陸？？？

等變CONDOM 啦 愛國撚

推到保險嘅睇到

嘩係咪犯法㗎
不過如果係坐時光機返嚟，就即刻無犯法啦

醫務所

係，重罪嚟，多數要坐監

你地班仆街肯推915上熱門未？

係每日洗傷口，真係勤力

釘牌啦仆街

幫推 一個都不能放過

推比間保險公司睇

推比間保險公司睇

推比間保險公司睇

我估係咁，其實成個treatment係正路
但係未來收據呢單真係好有嫌疑

Wa
原來參加者既日薪維穩費係保險公司埋單架？

612 721 811 831 新屋嶺
五大訴求 缺一不可

915民陣大遊行

醫生等坐監

大窩口邨

推呀屌

直接告上法庭

時空旅人

又係姓樊

如果要洗傷口都算make sense嘅

up

要推，大窩口？有冇多d藍絲個人資料？

收幾百出黎咁撚抵死

嘩 利害

大窩口邨富德樓地下1號

燒佢牌

呃保險，死仆街

pushhhhh

荒謬

I will be back

推到個醫生吊銷牌照 幫藍絲呃保險係咁冇操守
留係醫療牌都係遺禍人間

偽造文書？

點解係第2個醫生 連個電話都唔同

的確係，但係需唔需要每日洗就好值得商榷

醫委員會唔會理

虛假文書，涉嫌呃保險

醫生比豬隊友玩撚死

一定要舉報，我都試過舉報比保險公司

推左先

越揭越黑

呃保險 時光機醫生

send晒比各大保險公司

呢個醫生簽左名既話仆硬街
4cm neck abscess and discharge? incision?

即係話俾人打到有膿要放膿?
等釘牌啦on9 連登好撚多醫生護士架

有冇人做緊野了？

721

推爆佢 正一垃圾

俾人打，拉黑衫人，合作無間

而家真係乜撚野都會發生

收佢皮

Claim form可否清啲？
利申，axa 人

推到個醫生仆街
返大灣區丫喇幫藍絲丫喇

推有咩可以做到?

嘩
成個劇本寫好哂
重要本定哂文件

偽造文書喎⋯⋯推俾醫委會啦

係咪AXA 安盛？

偽造文書 串謀詐騙
比著平時就死得
不過白色恐怖時期 應該無得追究

沒有最荒謬，只有更荒謬

發乜野 做乜用蝗語
Send! 一係腥！

有巴打話係

嘩屌！！！！呃病價，呃保險，製造假受傷新聞同證據

幫推

幫推啊

到時一定要去法庭旁聽先

complained to mchk!

係唔得，但我想講純程序上計好時間 submit，佢咁樣開得單就預人claim到保險啦

睇張 claim form 就似 AXA 來嘅

大家去關心下保險公司咪比人呃

電話: (852) 2802 2812 傳真: (852) 2598 7623
電郵: customer.services@axa.com.hk

For our brothers

915 銅鑼灣 企疏啲
612 721 811 831cctv

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

推上報
都話拎證據拎電話呢d 先核彈

mchk

16號
即係話星期一對方仲會有行動
推到有人睇到

推到佢無醫生做就岩啦

係，如果唔係個未來日期出事既話的確係毫無破綻

愛國唔洗出糧丫

保險公司包底

今日紅日 診所都有開門？？

推 下次出蠱惑都要睇吓對家醒唔醒先 遇著冇腦藍c都幫就抵你死

屌

無錯，係axa claim form
但唔係axa的
係Hsbc 嘅匯安心claim form
因為我哋收購咗Hsbc GI 好耐，所以form 係我哋公司的

但麻煩，要高清圖同要埋front page or policy number 先可以幫到手做野

通知保險公司

thats effective!

推比美國佬搞藍絲啦

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

推
915 1200 英領 1430 港島自由活動

可能諗住扮俾人打睇醫生。

Name :Lam Ching
ID: Z294732 (4)
TEL: 26823850
address: Shop1, G/F, Fu Tak House, Tai Wo Hau estate

如果有大陸醫生黎香港做就會有極多同類情況啦
呢單野可以拎黎屌柒民賤聯

醫生仆街鳥

咁我試下啦

影清楚d得唔得

推爆

釘得牌

黑警廢老醫生。

都未睇寫定假紙／收據都唔得架？
點知佢果日會唔會真係去睇

笑死

如果係匯安心即係跟公司買轉落嘅單啦？

周街打人係咪佢公司工業行動來架…

醫生濫發病假紙係可以投訴。

推推推

原來收錢係咁收

無知一問：急症科醫生book OT嚟做I&D係常見practice嗎？

假鳩

推到記者追查

麻煩哂各記者

用呃保險黎出糧
又幾有諗頭
冇現金交手, 唔驚俾記者影到

黑社會地下醫生？

Tui

人地有佢阿爺照 點會釘牌呀
分分鐘局長都有得佢做

醫生會唔會直情觸犯法例 搵律師問下？

爺你老母呀 仲呀爺

嘩

915 1200 英領 1430 港島自由活動

呢個醫生仆街喇

好難講，因為現時hsbc仲有賣匯安心
所以唔肯定係咪團體
有啲係個人walk-in or cold call
有啲係公司嘅團體醫療

Btw AXA 係黃多過藍，加上我個positio唔撚驚，所以放心，我幫到都會幫

保險+醫生
一鑊熟

大家千祈唔好去醫委員投訴樊醫生（registration no: M11180)

樊潔玲醫生

性別:女

地址:香港島薄扶林薄扶林道102號瑪麗醫院急症科

電話號碼:+852 2255 3838

主分類:西醫

醫療科系/分類:急症科

港大深圳醫院急診科主管樊潔玲顧問醫生告訴記者...

原文網址：

收到，星期一做野

GOPC 做incision? 撚信咩

AXA email address pls

支那冇錢俾，要揾人幫手簽名呃保險俾藍屍

咪住！佢門診小手術黎！點解會有麻師同租手術室費？唔通佢間診所大到咁有小手術室同有麻醉師係診所？？我仲一路以為佢係入院day case

唔知樊潔玲今次被釘牌定取代陳肇始呢?

推
死仆街

有無諗過依家休班狗唔帶委任證就執法

keep晒醫生紙未? 要呈堂嫁！

篤灰時間send去間嘢

推！！！搞大佢

好明顯係支那冇錢俾，就揾個醫生幫藍屍呃保費出糧

起碼假醫生紙係真

上報醫務委員會

唔關事，佢哋可以照收，但唔會賠到之嘛
有啲公司門診手術只會賠手術費，有啲就連麻醉師同房都賠埋，無一定

呃保險真係好搵

呃保險😓

齊單齊高清相

屌
個撚個focus左個醫生度
咁條藍絲呃保險呢
唔理架拿？
醫生可能係極黃呢
又唔理架拿？

push laugh die

aia

嘩屌！
推撚爆佢呀

哦，唔掛得知啦謝解答！

星期一拜託你地公司做野啦

告個醫生呀

放心，公正行會做野，呃保險係好撚大獲

佢阿爺 係咪文盲

以後轉策略,由藍絲自己捉鬼,以後做藍絲去放貴價銀行單收據,分化班收錢藍絲

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

群眾鬥群眾既解決方法

告醫生

721
811
831

投訴比保險公司知

Wow串謀詐騙wor呃保險，唔知中間收藍絲幾多錢呢？

大家除左去信醫管局投訴醫生，其實仲可以匿名send去保險公司投訴，記得個投訴email要cc埋保監局齊來制裁未來人藍絲，你我有責

bye9bye, 偽造文書/ 虛假文書

今朝仲打得咁撚爽

有時間幫手email去醫委會投訴
mchk@dh.gov.hk

診所係可以做I&D，4cm Abcess係診所做係可以當min op

樊潔玲醫生偽造文書，告到佢釘牌

睇來真係有組織「工業行動」喎…

寫信去 HQ 關心下員工行為先，有無人有事發前傳相或片？

呢個我真係唔知(我相信唔係)，我只可以話成個治療方案望落係正常

醫生可唔可以預先收定覆診診金?

#304

收據嚟架

釘牌了
濫發未來醫生紙

721=831

可以，但唔可以發未來收據同date back 假紙

fresh grad 唔識野
細個buttock abscess 都比GOPC 叫我去A&E上OT GA介
neck abscess 真係可以係普通GOPC 介?

收據黎喎 唔係報價

生不逢時
遲十年就係保險公司PK

安達 AXA

推 有咩途徑做野

投訴醫生亂開醫生紙！

係收據，大罪好多

Email 去hkfi同axa
最好16號前發出
16號後，有得抝

應該係back abscess，但我都唔識答唔到你

知唔知可以點投訴？

咁俾左錢都應該有收據
如果我今日俾16號覆診錢，即係兩個日期都要寫明?

告9個西醫

推
可以點投訴？

佢只可以將收到嘅錢寫14號同一張單，不能分兩張

收據更加唔得啦
你去邊到買嘢就算你俾定訂金定俾全數
都唔可以出聽日日子架
更何況拎嚟caim保險

條仆街應該呃工傷 保證公司可以告到佢仆街 賠錢
如果係claim 公司嘅 公司都可以告9佢

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

屌香港依家倒退左幾多年？ 每日都越黎越荒謬

大家要做野，記住
必須 16號前發出email !!!
可以去hkfi
hkfi@hkfi.org.hk
Axa 安盛
axagi@axa.com.hk

應該係 起碼要比人查 點樣正式入信告佢

醫務委員會

保險公司不嬲最積極 原來有人偽造文書 咁我咪唔駛賠 爽

分分鐘休班狗呃病假

呃保險？

偽造文件

有指開未來報告嘅正係 港大深圳醫院急診科主管、顧問醫生樊潔玲

病假紙就可以，單據無可能，呢單直頭詐騙

正WOR 原來可以同醫生夾埋呃保險錢

黑醫出現

虛假文書可以去報ICAC,，證據確鑿，個醫生坐硬監

Declaration 係 16 號 ...
聲明係有法律責任，佢咁玩法玩埋自己
重話背痛，但係可以出黎打人，告佢專業失德啦。

但病假可以斷開預早俾嫁嗎?無知一問

屌牙
我公司既Claim Form
我有咩可以做到？

推11111111

有金額
係收據嚟㗎喎

Good 點推 有無人識sales

清算個醫生

講咁耐 有人寫信未

多謝師兄，手足做嘢！

將14號發出既單可以寫明佢俾既診金係for 16號覆診
但係其實醫生可以一次過簽幾日病假，唔駛迫個病人日日都要幫襯佢，除非真係無生意

仆街醫生

商業罪? 要坐

屌你老母

一齊去投訴啦

但假紙唔係要1張過嫁咩
分開仲有銀碼好明顯係呃

專業團隊 推！！

將14號既單寫for 16號覆診
同
張單寫16號係唔同

仲有呢個人應該係一間叫 RR Donnelle Asia Printing Solutions 果度做

樊潔玲醫生：康民醫務中心
新界葵涌大窩口道15號大窩口邨富德樓地下1號舖

等等先 睇真啲個醫生寫既diagnosis係 Follow up for back abscess (after care)
Follow up 既話有冇機會炒車

點止個醫生仲大鑊 監都有得坐 與藍絲合謀詐騙保證公司錢 診所條數都有問題 分分鐘唔會收錢 只寫收據 到錢到就25分賬 一定會做數

一係個醫生偽造文書/賣假紙
一係就係個「事主」偽造文書

試吓投訴無壞嘅

好懷疑佢收咗幾多錢 吔屎啦

醫生有問題

推撚到個醫生仆街

所以唔明點解唔係一張假紙包哂咁多日
同埋點解俾左$1000 可以拆開做兩張 $500 既收據

一定要投訴到 佢地跟進 驚佢地又hea做 一定要搞到佢醫生都無得做 個藍絲同醫生比人捉呃保險 可能有組織犯案

恭喜

嘩

// 香港大学深圳医院急诊科于2013年5月15日正式投入服务，并于2013年10月23日开展24小时急诊服务。香港大学深圳医院急诊科部门主管为樊洁玲医生，为研究院前突发性猝死事故，近年开创香港大学急诊科学术部门，在中港澳台两岸四地就高级生命支持术和高级心肺复苏术多次做示范指导及宣传教育工作，专长于compression CPR的研究。在樊洁玲医生的带领下，所有香港大学深圳医院急诊科的医生和护士都根据香港标准进行培训，并定期参与海外培训和参观学习。香港大学深圳医院急诊科将沿用香港急诊分流制度，根据临床需要评定患者的优先级别。香港大学深圳医院急诊科将竭力为病人提供最优质的急诊服务。//

虛假文書好似要坐

若要人不知 唔好咁低B
全部一齊收皮

樓主快啲高清放大啦

要搞大個醫生

馬上留record比上頭跟進啦
詐騙直頭係

收據喎
而且出假紙都唔係隔一日出掛？應該即日開始連埋所需嘅休息日子一次過寫

唔釘牌 但要坐幾個月 都大鑊啦 人地堂堂醫生嚟架嘛

push push!!!

呃保險嘅話
唔理呃果個「病人」
定係醫生都好大件事
即使醫生割蓆
唔代表之後一定會完全無事
只要有啲乜事
隨時翻到舊帳

應該藍絲做嘢間公司幫佢買工傷 呃保險 又呃出糧 咁樣可以呃幾年糧 4/5糧 又唔使做 分分鐘賠女醫生55分賬添

睇吾到地址電話

藍屍真係柒撚到爆

push
班藍絲食屎啦

所以唔可能係寫定

有無人投訴其實
定係得把口

send過去呀！
唔好講蝗語

煲大佢

血債血償

做野啦做野啦

Dr. Fan Kit Ling

講咁多，保險先一萬幾千蚊數

條醫生靠你地 port9her 啦

仲情釘牌喺

除左send去比保險公司 仲要send一份比保監會 同埋通知保險公司已經send 比保監

算唔算虛假文書

醫生你仆街了

唔知仲有咩其他監管機構會理
唔熟 醫委會？

癲

支那底

推啊pk

receipt 一定唔可以開定先

煲大佢，推佢上蘋果動

夾埋呃保險 推

秀義樓跳樓「義士」真相及CCTV片段

樓主疑似係死者！
被人hack ac 後出post證明「自殺」過程
內文有CCTV! 追post!

AMAZON助養計劃

各位香港人，眼見政府同警察手段愈來愈卑劣，過期既催淚彈不停亂放，一套保護自己的裝備變相更為重要，就算FIRST AID TEAM或街坊路過都受到影響，鑑於之前收到好多香港市民係市面話好難買到保護自己的裝備同價錢偏貴(大陸3M不進口香港，令好多五金鋪同商店都斷哂貨或者要賣好貴既價錢)有見及此，我地希望將保護裝備帶比有經濟困難買唔到裝既朋友，比佢地揀一套岩佢地既裝，希望保障返佢地健康。我地只會提供可進口民用保護裝，所有任何有攻擊性既裝都不會代購。

現階段會先入手以下4種保護裝備，購物清單會因應用家意見會不斷update

1. 3M Safety 60926罐 多氣體/蒸汽盒
2. 3M 半罩式可重複使用的呼吸器 6200
3. 防割袖口一對
4. Pyramex I-force H2X護目鏡 (可配合泳鏡使用)
(頭盔因運費太高暫不作考慮)

一套四件價錢為$654連運費

資助計劃做法:
1. 有意助養的家長捐錢
2. 有需要的小朋友揀貨，每人限選一套
3. Admin會整合購買，在AMAZON落訂單

小朋友想要保護裝備請入AMAZON助養計劃Channel先填寫申請表

家長想助養請聯絡:

@heehee999

其他查詢請聯絡:

@happywithmydogs

*另外因人手不足
所以由而家起 我哋暫未能兼顧到夾單買保護裝備嘅朋友 敬請原諒🙏🏻

AMAZON助養計劃Channel:

*計劃進度，財務報表會每1-2天在Channel Update

聲明:
AMAZON助養計劃宗旨為保障香港市民的健康，並不支持任何的非法行為。

721831

保險公司既人入來

成千個回覆 一去投訴信都見唔到？

醫委會

咁冇野了 繼續推爆佢

又係豬隊友

你自己呢？

推到佢總公司先有用

除非總公司

推到個黑醫仆街

有病

我覺得保險公司未必會真係做嘢，可能話呢次開始唔賠。不如告去ICAC

有無事源，邊到爆呢啲醫生紙出黎

屌你老母未來人呀？

樊醫生😂

《防止賄賂條例》第9條：
(3)任何代理人意圖欺騙其主事人而使用如下所述的任何收據、帳目或其他文件 ——
(a)對其主事人有利害關係；及
(b)在要項上載有虛假、錯誤或欠妥的陳述；及
(c)該代理人明知是意圖用以誤導其主事人者，
即屬犯罪。

個醫生同病人串謀造假文件呃保險公司錢，推到ICAC做野

推 呃保險！

點投訴?有冇投訴方法

藍絲真係低質好撚多
又要搞事 破壞香港 仲要呃錢

email去醫委會、AXA、保監會投訴。
同埋email比其他保險公司（例如保誠、宏利、bupa、AIA等）留意。

。

😡

去ICAC都得

佢地除左收錢做野係真，仲有咩係真？

睇唔到邊個agent
得個客名但係應該查到

搵人send信去我公司玩大佢
攬炒屌你老母

點解班廢老做野都蠢過人嘅
呢d野擺明要收好，仲隨身袋嘅

推到你仆街

我鳩估好可能係呃勞保+工傷假

分分鐘個醫生都係藍屍

咪住先
不嬲part2都係任何醫療Claim都要填架喎？

Btw AXA好撚藍囉屌，至少我agency同我對面agency都藍到仆街

ICAC

p牌仔冇得正評

推到佢地仆街

富德樓地下根本唔係呢個醫生

利申睇開

保險公司老細睇到未

幫佢打去保險問
又偽造文件
仲有個醫生

嘩大發現哦

抵啦

好驚,陣間預知我地聽日去邊會唔會埋伏我地

一齊仆街啦

香港人！915！聽日見！

要報ICAC

吾乜撚野

凍過水

串謀詐騙

推 send email 去保險公司先

錢銀嘅嘢
保險公司做咩都想蝕底
除非中共又俾大筆錢佢就冇嘢講

$3000 Anesthetist
麻醉費用嚟

做過SZ HKu 醫院

寵物啲friend

唔好報狗，直去icac

知咩事啦

假紙佢鐘意嘅可以開夠一個月都得
但唔會逐張寫
況且佢個幾張係收據嚟

個醫生真係勇

推到上報

推爆佢先

有幾白痴先會帶住成身罪証去示威搞事，真係藍屍多數無痴

831

推
個醫生咁冇醫德

嘩 所謂既維穩費 原來包括呃保險 由保險公司出！！！呢獲真係開心大發現

偽造文書
專業失德

[決戰藍絲攻略]相對論, 和理非=藍絲, 勇武=速龍

和理非同藍絲一樣, 二百萬大把任拉
勇武同黑警一樣, 係寶貴資源

對家出藍絲, 我地出和理非
衝突爆發, 對家出黑警, 我地出勇武
勇武同作為突擊隊, 同速龍一樣, 有事才出動, 完事即撤

重點:
-勇武進場同離場要快過黑警(~15min), 衝突前事先plan好路線
-勇武不需去衝突前線, 可以突襲對家後方, 方便離場(而且後方通常冇記者, 去哂衝突前線)
-阻膠同藍絲一樣, 大把唔駛錫住, 將佢地當三角路障推埋藍絲到

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

熟程序巴打請幫手

..

推，釘牌

嘩，原來d 維穩費可以咁樣經過串通醫生同保險公司黎派發

報去醫委會

張Claim form應該係AXA 安盛

有未來人推到第51區見到

連身份證都有，保險公司要做野話咁易啦

識玩梗係扮藍絲啦，又可以打狗又可以撚支那廢老 爽！

比保險公司black list都好

嘩 推呀

一條龍服務、出去打人、知道可能要受傷，囉定幾日假，真係貼心到得人驚

呢單止咁，連用幾多錢都預知埋

呃保險?

咁都唔釘9佢牌真係同佢死過

我亦都推咗畀 AXA佢哋話會跟進

勢撚利👍🏻👍🏻👍🏻

即使係follow up都要當日病人有現身覆診 覆診完之後醫生先可以出到證明
公立醫院都係咁喎
你仲想幫個醫生兜呀？

個Dr.Fan已經上左深圳港大醫院做主管，根本冇可能分身咁多日落黎香港睇症，而收據上果間診所亦冇佢個名，仲唔係夾埋呃保險??

blacklist 埋faith medical group 既醫生啦

留意返claim form,受保人既公司就係呢個診所，根本個clinic 就係藍底

樊：寫錯，寫錯

假醫生紙

幫藍絲製造白色恐怖

你哋班暴徒同我入曬嚟

有佢簽名喎，問題係佢上左堔圳點分身黎香港睇症，如果佢話比人冒簽咁個agent同client就係串謀呃保險

班蛆真係聰明豆

Brian Man Ho Leung is feeling angry.
1 hr ·
[澄清]
[請廣傳]
話說今日有唱國歌兼毒打年輕人但又被警察無視及放過嘅高齡團體
喺淘大跌咗一堆疑似來自未來嘅到診紙
我想講清楚依家喺嗰張cert上面地址工作嘅 '''''並唔係''''' 簽嗰張cert嘅醫生!!!!
依家喺嗰度開診所嘅係一位有良心又有醫德嘅阮醫生 (一手, 已fact check)
請大家唔好被假文件欺騙!!
#FactChecked #Forgery

睇黎有人係掛單醫生，然後亂開收費單據

.

掛單都要個診所醫生同意先得架，佢都上左堔圳港大醫院仲用舊診所開收據都得咩??

已做野

Part2係醫生填，咩claim 都要填，依家問題唔係討論咩類型claim
同事你應該好少接觸高級，公司某幾個department head都係黃到hihi
唔方便講邊幾個，agency roadshow 大熱

推啊 偽造虛假文書 詐騙罪

btw帶咁多張醫生紙出街做乜鳩

推到個醫生仆街陷家剷

使用虛假文件,告得

已無左個醫生牌

dklm舉報左未

良好市民嚟.交稅比速龍仲多.

藍絲累9個醫生

豬隊友

真係唔好去報狗，去報ICAC啦

個醫生玩撚完啦

診所用現金交易
逃稅有乜難

天網恢恢 疏而不漏

笑撚死

. 袁漢醫生
323. 周明華醫學博士教授
324. 李卓邦醫生
325. 黃天生醫生
326. 何崑崙醫生
327. 吳咏志醫生
328. 周東輝醫生
329. 周淑儀醫生
330. 李惠敏醫生
331. 黎湛堃醫生
332. 龐朝輝醫生
333. 余毓靈醫生
334. 黃麗玉醫生
335. 梁兆寛醫生
336. 林永佳醫生
337. 羅志剛醫生
338. 林淵醫生
339. 鄧曉煒醫生
340. 張東風醫生
341. 李昭紅醫生
342. 葉彩盛醫生
343. 黎秀娟醫生
344. 許慧麗醫生
345. 羅志剛醫生
346. 李佩霞醫生
347. 周美仙醫生
348. 林焯森醫生
349. 謝達成醫生_
350. 胡廣森醫生
351. 陳國超醫生
352. 杜榮基醫生
353. 陳楚英醫生
354. 鄭嘉良醫生
355. 盧龐茂醫生
356. 蘇綠芹醫生
357. 李潔鳳醫生
358. 徐秉銓醫生
359. 袁维昌醫生
360. 袁維康醫生
361. 王頌醫生
362. 葛敏芳醫生
363. 董寶然醫生
364. 葉偉權醫生
365. 黃怡凌醫生
366. 黎嘉能教授
367. 蕭麗珊醫生
368. Dr Albert Tsai
369. 梁健英醫生
370. 黃基林醫生
371. 楊俊業醫生
372. 王雙芬醫生
373. 脫安生醫生
374. 邢瑛醫生
375. 梁仲權醫生
376. 章雅琴醫生
377. 温淑琼醫生
378. 盧佩雲醫生
379. 楊柳茵醫生
380. 林子雲醫生
381. 余惠玲醫生
382. 婁培友醫生
383. 關潔華醫生
384. 羅冠球醫生
385. 陳偉勲醫生
386. 陳斐嘉醫生
387. 鄧潔瑩醫生
388. 何國錦醫生
389. 黃詠恩醫生
390. 吳歷山醫生
391. 鄭慈偉醫生
392. Dr Anthony Cheng
393. 蔡靜瑜醫生
394. 劉蒂華醫生
395. 朱曄醫生
396. 伍菁華醫生
397. 張德康醫生
398. 何啟智醫生
399. 楊紫芝教授
400. 楊執庸教授
401. 廖德昭醫生
402. 李誠仁醫生
403. 冼禮康醫生
404. 陸加寧醫生
405. 王海懐醫生
406. 黃永添醫生
407. 張國榮醫生
408. 黃耀明醫生
409. 宋藴仙醫生
410. 陳麗紅 護士
411. 賈士秋醫生
412. 姜禮彪醫生
413. 周敏姬醫生
414. 吳穎英醫生
415. 梁英傑醫生
416. 衛家聰醫生
417. 朱權國醫生
418. 廖衍福醫生
419. 譚卓明醫生
420. 鄭慶輝醫生
421. 林泰堯醫生
422. 梁日偉醫生
423. 周德豪醫生
424. 李偉聯醫生
425. 潘佩璆醫生
426. 何建勳醫生
427. 何國強醫生
428. 李秀芬醫生
429. 郭煜森醫生
430. 黎淑明醫生
431. 黃衞紅醫生
432. 林娬醫生
433. 陳麗娥護士
434. 沈伯松醫生
435. 林潔瑩醫生
436. 潘嘉雯護士
437. 陳寶珍醫生
438. 古學滇醫生
439. 呂潔霞醫生
440. 李深和醫生
441. 林鴻安醫生
442. 范雅賢醫生
443. 范運達醫生
444. 徐志堅醫生
445. 梁德儀醫生
446. 陳克流醫生
447. 陳凱兒醫生
448. 樓依敏醫生
449. 賴秀輝醫生
450. 錢本道醫生
451. 羅恩光醫生
452. 嚴慕間醫生
453. 朱祖仁醫生
454. 吳兌醫生
455. 林曼娟醫生
456. 梁景鈺醫生
457. 王德麟醫生
458 陳來源醫生
459. 陳自覺醫生
460. 劉名河護士
461. 黄鴻亮醫生
462. 梁裕龍醫生
463. 伍秀英醫生
464. 黃榮光醫生
465. 羅振邦醫生
466. 崔綺玲醫生
467. 林哲玄醫生
468. 陳祖謙醫生
469. 樊浚賢註册營養師
470. 莫華康醫生
471. 張國光醫生
472. 廖衍福醫生
473. 鄺永恆醫生
474. 利一醫生
475. 何昭明醫生
476. 張漢慶醫生
477. 唐姚珍醫生
478. 鍾麗娜醫生
479. 關健雄醫生
480. 張旭紅護士
481. 陳秋成醫生
482. 李文影醫生。
483. 張桂杰醫生
484. 趙集輝醫生
485. 郭紹江醫生
486. 劉雪明醫生
487. 陳海聰醫生
488. 李振垣醫生
489. 禤桂芬醫生
490. 毛振珽醫生
491. 司徒明亮醫生
492. 藍傳亮醫生
493. 胡永祥醫生
494. 黄亭亭醫生
495. 林培榮醫生
496. 余朝燊醫生
497. 徐穎文醫生
498. 黃斯雄醫生
499. 黃玉明護士
500. 陳雨生醫生
501. 陳洪昭醫生
502. 林崇綏博士
503. 李達榮醫生
504. 王松茂護士
505. 何天儀醫生
506. 關懿椿醫生
507. 柳漢榮醫生
508. 林德漢醫生
509. 陳旭麗醫生
510. 吳德茂醫生
511. 簡志恒醫生
512. 李沛威醫生
513. 葉少輝醫生
514. 何碧頤醫生
515. 沈德昌醫生
516. 黃琼英醫生
517. 謝繼發醫生
518. 伍煥良醫生
519. 陳少玲醫生
520. 楊維德醫生
521. 王紀德護士
522. 陳芳護士
523. 郭文偉醫生
524. 何美華醫生
525. 莊堅琪醫生
526. 劉肇文醫生
527. 林鑑興醫生
528. 蘇碧嫺醫生
529. 鄭君成醫生
530. 姚思禹醫生
531. 林民醫生
532. 陳正寧醫生
533. 陳惠玲醫生
534. 陳子華醫生
535. 何誌信醫生
536. 溫浩如醫生
537. 鄭柏榮醫生
538. 許清林醫生
539. 黃綺馨博士
540. 黃轉好護士
541. 蔡炫中醫生
542. 符玉瑛護士
543. 鄭美蓮護士
544. 蘇樂儀醫生
545. 何啟華醫生
546. 詹愷怡醫生
547. 高世昌醫生
548. 鄭俊豪醫生
549. 趙健華醫生
550. 宋美倫醫生
551. 譚一翔醫生
552. 魏寬庭護士
553. 姚軍醫生
554. 黃健醫生
555. 何施淑萍護士
556. 彭永祿醫生
557. 吳銘來醫生
558. 李揚輝醫生
559. 黎瀚祥醫生
560. 梁守中醫生
561. 熊健醫生
562. 林美玲醫生
563. 駱紅醫生
564. 吳少琼醫生
565. 王慧珠護士
566. 郭坤豪醫生
567. 楊永生醫生
568. 林學煦醫生
569. 李紀欣醫生
570. 鄧惠顔護士
571. 陳少慧醫生。
572. 甘寶蓮醫生
573. 黃錦瑩醫生
574. 蘇平醫生
575. 龍得雲醫生
576. 崔慶森醫生
577. 謝寳貞醫生
578. 孫漢治醫生

612 721 811 831

投訴左，等回覆